想溝 00 後學生妹，有咩潮語要學，方便拉近 generation gap ？

KS
6uo
Fam J
Firm

仲有冇？

new B
Sha yan
wo chao

呢啲係大陸潮語

Tik Tok

你夠唔夠6?

6呎高？

Nmsl

我想屌你

有無玩和平精英先

唔玩大陸 game

SL人UT

見到你都跳曬制啦雷到咁

原神同佢都勁好玩

專登用好撚kam

起碼睇得明佢講乜先

How much?

00後但唔識呢啲嘢

咁你平時講開咩潮語？

stayK唇

小姐姐

擺到明串緊啲00後

how much

pu你阿嬤